恐怖份子記者會 連少少標語都容忍唔到

會議暫停

佢地乜都無講過
係你地唔開始個記者會

邊個剝削邊個呀 死黑警

哈哈..好似立法會主席咁..趕人走

啲記者帶塊牌喺頭度 無影響到人
你地自己唔開會咋垃圾

咁咪終止囉 屌你老母

其實記者...一齊走啦
唔好比曱甴記者會開得成

驚閪咩 果六個記者手足企硬唔好走呀

高振邦垃撚圾

惡撚到

咪唔撚好開囉屌你老母

好過啦，唔洗做佢傳聲筒

叫記者離開

屌你老母 一齊走啦

請記者離開GA 記者會....

呢下忍左，下次D問題唔岩聽，都要趕

仆街 想抬人走

垃撚圾

好呀，keep it on 咪撚比佢開到

死黑警小撚氣

等睇放TG

唔好走呀 搞死個會

有港台，立場，明報，端，am730，獨立 六間

企硬唔好走

件垃圾mc

傳媒聯絡隊敗走

一係全部一齊走 一係全部唔好走 齊心呀記者們

放TG囉咁叻叻

條仆街司儀特登大聲講名

堅持唔好走，等佢抬

求下記者走啦, 佢地唔尊重你地, 做咩仲要忍
做記者係為報導真相咩, 記者會佢地一字一句都唔係真相呀

記者加油 由佢終止記者會

收皮啦佢

咪係

多謝表明邊D 記者係良心記者

係咪有個記者話影多幾張就行開

習曱甴軍

［細思極恐］科大學生未必係避TG掉落樓

唔走 唔走

on9小學雞
依家全香港人都知道應該支持咩媒體

係，唔好開仲好，唔使聽佢地講大話

個mc擺個惡樣就以為自己好撚型

做得好

我覺得黑警最後會使用武力

撐住呀 支持你地

笑左 垃圾

有時佢地真係難做
做CABLE NOW果啲中立媒體
走左又可能無左份工(唔係白色恐怖 係真係無做到公司要你做既野)
但又無公會保障佢地 好慘...

迫佢哋開唔成都好
反正佢發佈假資料

甴總呢個名好順口

係

講撚到幾重要 之後就自己cut記者會

熄燈

痴撚線到一個奇點，因為記者頭上戴隻字所以取消成個記者會

取消
講真，得幾個牌，驚閪咩

呢D大話會取消咪好。唔撚使畀料畀TVB洗人腦

小氣甴曱軍

驚慌大話會取消

警甴

最好以後都唔好再開
記者好波

估唔到明報會有份

因為幾個戴頭盔同標語就直接取消
cls警犬

Cut wifi?

記者可唔可以團結d，有骨氣d呀，屌

小氣又小學雞

可能d記者令佢哋記起自己講緊大話
所以一隻字都講唔到出口

Stand with press

Dklm 日日都入場舉牌啊
夠薑唔好開大話會
睇下邊個蝕底

幾隻字都驚

下次一定會搜左身先比入啦

唔好理班仆街啦

正曱甴

咪唔好開囉，都無人想聽大話

仲有咁多間傳媒有去? 又話杯葛?

軍政府不容許批評

學林鄭自己開live講囉

推

底衫係stand with Hong Kong
吹呀？

麻煩記者日日咁做 唔想聽癲狗亂吠

攬炒大話會
一早應該要咁做

其實唔洗再去幫狗做show啦

專業2隻字喺黑警把口講出嚟真係難聽過粗口

咁就停

垃撚圾

因為佢六個走 但實有啲大陸報唔肯走
即係個記者會可以開落去
依家佢地唔走 成個記者會攬炒
有咩唔好

多謝 明報，港台，立場，AM730，獨立媒體，端傳媒 仲有一早杯葛咗嘅蘋果記者

咁多間記者出現提供平臺
係佢哋放棄免費宣傳機會
下次可以着印大字嘅衫

實有啲紅媒唔撚走

明報竟然會杯葛 奇蹟喎
不過愈多記者杯葛愈好

你咪唔撚好開囉，留低啲記者做小組討論

咁樣反而仲有效
被叫離場就離場仲有一班紅底繼續維穩
而家會都開唔成直頭唔俾機會維穩
良心記者撐住呀

死曱甴開咩記者會呀

死番入個窿到啦

濕咗

好啊
黑警依家自己變成過街老鼠
夠彊以後都唔好開記者招待